其實大口狗見到咁 如果後日唔表決著

如果拖兩日先表決 我地由聽日開始有咩可以做
根本上12號會曬多次馬 又罷工又罷市
人應該唔會少
但一百五十幾項 其實時間任佢玩
佢鐘意加快咪合併議案 減慢咪由你地玩
又可以減發言時間 甚至直接話已經認為有充分討論直接過
但我地無可能日日有重兵留守
想討論下

推一推

我係大口狗一定拖

等民衆道氣斷左

但我諗唔到可以點應付

今日咁既局面 我會講:

屌你老母白頭佬梁耀忠